[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2302)

斬啦

幾百蚊當捐左去算 垃圾聯賽

叫馬會回水

真

屌你老母 托盧卡反cup

腰斬啦屌你老母

你拉直返個鏡睇啦 on9

屌你老母

咁都唔計仲踢落去做乜

要成個波入哂

莊又做野

想買機碼去墨西哥同佢隻揪

機票

主隊gellll

你搵個波做中心 唔係搵條龍門線 on9

諗起利果場

直接判主勝算啦屌

屌你老母 托盧卡反cup #kill

有GOAL LINE TECH既話應該都影到過唔晒

完埋場？

1:0ft

下 搞咁耐 補時都冇？垃圾聯賽

人地用鷹眼 都話服氣

?

Leon 8.5 足水入

一上水就見到波post 暴動

bet365預告左1:1full time
跟住依加1:0繼續

睇來瓜拉瓜除左有實力仲有後台
墨冠不遠

收錢

補時都唔補
其實個波點解會出返來

都未完 補9分鐘

Full time埋？

個龍門下面有位置出cheat

你地睇365啦，屌

唔怪得之今年瓜達咁勁，原來比晒錢

未完
依家93分
補9

唔好睇咁多球探啦

垃圾波

開拖打交啦 屌你老母

不要再提了

垃圾聯賽

托盧卡請反cup

入啦好嗎

1:1 ok了

冇啦 搞咁耐都炸埋 呢場當捐錢啦

咁都唔入 on9

1:0 ft

gel未

屌你老母 托盧卡追和

屌你 咁樣唔計幾條飛輸哂

咪亂gel 11點算

幾時都話墨假公平公正！

買親d波都炸 屌

假波 一定係假波‼️

謝賢.jpg

黑到咁點追

半大黨召喚

唔撚賭了

屌你老母唔補多腳

斬未

主隊抵撚死 穿撚左個頭

仆街 唔撚賭

客盤入球雙 屌你老母

我屌你老母

正仆街仔學人慶祝

以為入就慶祝唔補多腳

你可以望主隊入多粒

冷靜啲先...

客隊on9仲唔打交

橫店都係吹主隊贏
比多球主隊算撚數啦咁

嘩屌你老尾琴晚到今朝d波真係...

點冷靜

墨仔都係冇乜腦
追和有咩咁值得慶祝， 依家仲要柒埋

直接比主拎冠啦

唔駛踢啦 直接宣佈主勝咪得

星星呢排針幾多

屌你老母fake 乜野goal

屌你老母真係

唔叫喇 收皮啦

追和我可以當無野發生過

1-0完場集體報icac

我尾關 屌你老母

姐係未入晒就慶祝定咁on9?

補得9min, 假球

馬會照派托盧盤ok?

佢以為入哂

365成個leon盤冇咗 喱埸9成9係假波
開波前半球盤1.8 開波5分鐘升到上2倍 而家成個盤消失咗唔俾買

慶你老母祝

on99假波

咁撚黑補90分鐘都冇用啦

球波係點

你地訓耐d就可以避左佢

事實係入晒，得球證話唔入

點撚樣賭 收幾k變1蚊都收唔返

而家幾多分鐘

屌你老母托盧卡垃圾隊

罰球直射入網

10點角大等死區

邊隊

要返工 朝早起身中撚哂伏

佢以為過左線 轉身慶祝
其實可以向前跑快過龍補多腳
結果個龍抱番個波就黎 隊友都補唔到

俾個12M 和和氣氣收場啦

不如波都唔好開 直接主勝咪算

真完

起身鋪草皮

想問leon刷唔刷角

補幾耐都唔識入架啦 屌你老母

屌你老母cls

VAR是好物

即場2.5大

報警算

Cls
一d 意識都冇 學咩人做專業球員

足球界真係好撚黑暗

介賭

咁撚樣輸真係屌你老母

究竟係點 1:0定1:1

1 0 ft

澳職同墨超一樣假到仆街

狗會會計1:0架啦

閱

官方都話1：0

次次見到墨假D如來神掌都忍唔住

點解呢d 濕尻野冇一次係我得益

點睇都入撚哂啦
個球證收撚哂錢

係咪派?

咁佢係腰斬定踢足90分鐘

屌11波膽咁都可以輸

墨假真係仆街

完左場啦 on9假到

有無10點半大苦主

痴撚線 成日冇玩過

Same 琴晚買幾場贏梗又輸絕殺

屌 一齊叫馬會著情派彩
托盤回水ok?

狗會一定唔派啦

訓醒未😂😂😂

全大得唔得

角大苦主係度

半大

呢d波撚會回水咩

呢兩日真係俾人逼害到人都癲

叫個黑哨回水就得

回水啦仆街

2/2.5入手
快入

半大又收皮
唔識賭了

半大已死

第一日賭咩

琴晚絕殺波好多有走地，係你自己無補咋

琴日布文莫雷拉撚狗，今朝又到墨假
我啲錢呀

有名你叫狗會

屌你老母
一個西咸
一個西盧

可以會嘅，一早會撚左輸個30k 比我啦仆街狗會

派?

屌你老母，捨得刷未，唔刷點撚樣入波阿

呢個真， 幾場冇補幾場都絕殺輸錢
得熱狗係絕殺贏錢

痴撚線 咩都針

咪嬲啦

我4串1尾關咁樣搞死

第一日黎波po咩
琴晚笑鳩事後狗貼飛Gel到輸 仲要比狗屌

利昂入未

屌你老母呢個死柒頭， 個波係正你面前你係隔離跑過

好，角大再針，買乜都針，迫害我

球波係入唔哂嘛，雖然我買左托盧卡，但事實就係咁，無得怨

低估了墨假既黑暗

屌， 仲見到個柒頭係度慶祝

on9 補多腳都唔補

又扑多個

事後飛唔駛屌牙

隊友都諗住埋去補腳， 你條柒頭係度扮c7 fing 毛巾

冇買上盤 入手主w了

呵返牙及

客單刀龍都射唔正

要俾人扑了 事後飛都唔駛屌

祝佢百病纏身啦 臭西

你走啦 我唔想搞大佢

係咪又係00波撚賭仔

Feel到就入

其實開咗波未？

角大又針到落地核。。又中風

習慣下啦
連燈d事後狗好惡

01

我話扑事後飛啵 你仲乜

仲話要扑我 事後貼出黎唔係派 咁做咩

0:1

墨假真係比你老母賭

有冇link可以睇下場波 點解咩都冇

做得好 sor

主半一大船又

又撚賭仔

已經習慣左半一上盤失波先

我話扑事後狗 你兩條友衝出黎仲乜

假波黎料 開個靚盤俾主隊引人買之後開下盤

笑撚死 個龍做緊咩？

主win 4 倍

算啦 唔睇了 灰9到 墨仔屌你老母

收左課金

半大-1

咁都叫靚盤， leon咁廢平半就差唔多

1射1中就入波

半一盤場場畀人入先

加油 大把事後走數狗

快半大

冰封角球

半場買少少主勝先

都話當人人以為利昂主場正氣會贏果時
就會輸俾閪隊
贏藍十字 和蒙特 高水半一都係引人買佢

補時cup

半場3球啦

leon

冰撚哂喇，唔使叫喇

初盤平半之後升盤 keep住靚8水位

出戰神卡未

1.5全大

新手 想問足球要點先計入？

我想同你扑

本來想買LEON，一睇陣容見迪祖有阿BOU就放棄了

唉針撚哂佢算啦 買乜都輸 唔買就中

屌 琴晚都贏緊2900
富咸一比人絕殺完就西到而家倒輸5000

球證話事

利昂 針

追和先啦屌

買無入球 先

前晚贏4千，琴日針左一半

憑咩讓半一

睇下隊波交唔交足會費 同埋即場過數

針

尋晚d波場場都追和反cup

最後1注 入少少反cup 7.5b

客隊咁勁做乜尻， 等緊6.5 高水呀

場場都同一劇本，下盤大針日

我都係 屌

利昂成日俾人單刀

主隊ng 1.66 想點

求下你

一係入返粒 一係輸多粒 正垃圾墨狗

姐係 托盧卡窿閪啦

屌， 3c

得b

唔刷角抵輸啦

封咩

垃圾波比狗賭

客受傷

cup未呀你老母

E下望落唔算好重,估唔到咁傷

刷撚完未 傻閪波

3連C

屌， 連c, 冇6.5大買

未

以為眼花

Leon半埸追和先

爽 刷c

未買角

9.5b

角大重燃希望

leon再刷就入，快

屌， 遲刷幾分鐘就有6.5 啦

8.5b /半大

痴線 有無人登入唔到馬會戶口

半場8c

角大手足上水

半大含得撚

早知7.5高水入

真 唉場場都冇半大 唉唔睇了

1分鐘開3 個角球

半場6c先啦

唔緊要 補番個高水大穩贏

可以，但角唔準贏

求半和

Leon半場和先啦，屌你老母

6c, 屌

半場就cup埋先 下半場比多粒3:1

Leon準備迫害

6.5半埸開埋

leon刷角會有回報，好快入

想等高水等唔到慘

半大未啊屌

7.5準備gel先

認真 非5大聯賽劇本:

leon下半追和 1:1

個個叫佢絕殺果時平時勁廢既客就會入多1粒

偏偏買個場半大唔到

封咩 ？

封盤唔入勁黑人憎

主隊上力

補多飛ng 算

下半場2:1到都偷笑

真，琴日全日劇本，最後一場都一樣

唉 早知買角大算

呢樣真

早知唔買半大算

最後一注 主ng輸埋收皮

有人燈角細

Who

入反cup
深信墨假

岩啦，下盤大針日

上盤開到我馬上跳樓

萊昂主勝4倍

咁又何苦呢

+1

日本 袋鼠開個正氣半一上盤得唔得

澳假隊打爆烏雞?

-0.5/1 2倍

有木有大b勇也

無斬？

利昂2.5s

11.5b

支持

屙煙左黎明

想買沙特 袋鼠

信反CUP不如直屌2.5B算

希望佢地下半場會好d
佢地慣左落後先認真

沙特豬俾卡塔爾

上盤開唔到我都唔做人了

岩岩開波就7c

11.5b-5

黎多次熱刺劇本都好

呢場 半一全一

黎明要戰勝歸來

主勝落左咁多

依場我睇過 殺上盤 真係半一全一

9.5s 10.5s係咪針得

琴日老虎仔劏到我一頸血

等10.5入手

leon 有排刷

11.5b係咪針得

1:2救得一個得一個

刷角啦大佬

Same

姐係邊場

屌你唔刷係咪想輸波

堤格雷斯

堤格雷斯 藍十字就琴日

阿特追和2-2

屌你刷角啦

客ng

2.5b

主隊下半場冇起過腳射波，好波

7.5b

依場你買乜先

即場買咩好

等到9.5b入手

人地講左主盤啦

2.5B

咪撚再刷角就得啦 主隊輸鳩埋去算

屌你角大又等針

2.5b上

垃圾墨假

臨完半場整個連c

角大假希望

7.5入唔切就唔想入了

黎明3:1派500一個

2:1派200一個

Lm

求其搵隊入波

說好的反CUP呢?

me

11.5b
無入球

買定上盤 要驗腦

係 9.5b等死中
巴打，收工去入
預我6點到

有即場就唔cup啦

Cup未

利昂下球

8c

屌你老母唔刷點撚樣入波阿

9.5b 咁都冇就唔撚柒賭啦

咪撚刷啦屌你老母 又要入唔到波

半個鐘後驗腦

禁屌都唔入

Me

星sir....你又講d禁既野害角大

黎明唔入就輸多幾粒啦

9c完場抽一個含

唔洗預我

lm

屌你老母，快撚d刷啦，撚樣唔刷追撚到咩

留名

猜佢老母

角呢 差兩隻

主隊肯入波未

8888888
-1

我了

今晚日本對沙特點睇

9了

10c完場大家開心好唔好先？

差一隻

屌， 想高追11.5

架仔

10.5b 係咪等收錢？

又上盤

12c大家先開心

今晚ac讓淺到得平半 會唔會贏唔到?

主隊禁屌係咪對面會入多粒

架仔都算正氣
一於買一買佢

中東佬好多假波 上場輸俾卡塔爾

ac點睇 讓淺左

特登打日本搵真銀

差一隻阿屌你老母

好呀 唔入比人入最中意

點睇你都係上盤ga la

10c

架仔邊有咁易輸

屌， 11.5b keep 住低水又開角， 追12.5, 屌你老母

會的，放心

一買角細就有角
黑到

墨假世界垃圾聯賽

10cccc

Dllm
淨係識刷角，唔撚識入波

12.5, 13.5, 再加主ng, 萬無一失

10c goal

我睇上盤係咩隊 ac呢隊尻波未逼走加度素

10c cashed

刷角唔反cup

上盤驗腦區

12.5

2.5b jump

第二次買角細就爆角

買唔落

主隊㩒屌但一球都無 乜野波黎

係

睇個款都似主輸波

Leon

等11.5

通常禁屌唔入就比人入

75’追和
85’反杯
垃圾半一上盤

完尾

完場未 屌

主ng trytry

12.5s la

Ok

俾佢連c爆我角

ok gun

唔反cup完埸啦 唔想睇垃圾波

仆街， 主ng 同12.5b 一齊買， cut 左12.5b 接納左主nb, 代表d 咩

11

11.5s
完

永遠就跌格就開一球角

刷夠20c plz

0 1完

請不要消失希望

我都係屌 練心

上盤就0:1 10.5s爆鳩我角 leon永久blacklist

ok gun 等11.5又11c了

8.5 9.5b cashed
半大 主w針

12.5b啦

主入未,屌你它母

2/2.5 大輸半都好啊

molamola

好啦未撚刷 快入

每5分鐘刷一角即係仲有3角

俾2粒嚟ok?

咪撚刷啦垃圾 輸波就刷角 死賤種

入未啊
Dllm

12c

屌你入波啦

Keep住0:1完場

1球到尾
垃鳩圾

屌， 睇黎12.5b, 0:1 完， 又呃尻我一注

入波啦 刷夠未

Leon 真係好廢 4大天王入面最廢係佢

刷夠30啦 唔差在啦

屌 刷角唔入波

黑到 平時買角大又唔見刷得咁快

JJ插沙求反CUP

又刷到咁

12.5@3.1

仆街， 俾馬會撚狗

On9 咁刷得

13c....

yes

又刷

13c

Cls 黎明刷角唔入波jm9

😒

角球正氣到
最衰allin左冇錢追

爆c

14.5b 4.2 gogo

兩場波得1球不如咪撚踢啦

主入到未

all in左14.5大

02 okay?

50c未

14C完

得番10分鐘入黎有咩用又唔係平手盤

等睇引完人買大 又停c

Leon9

睇賠率 9成開到

爆左

Leon on999

即刻完場啦屌你

30mins 1c
80mins 13c

主ng 100%

對面個龍勁到痴撚線

買下盤嘅gel撚到滑一滑

90mins 20c

8.5 + 12.5s 又夾唔到

Dllm 半一全一？

利昂比狗屌

唔反cup又刷角

痴線波

典型假波作風

好似讓平半？平半追和 上盤輸一半喎
同埋入球最需幾秒 幾分鐘兩球唔係無

leon on99 好在無買

刷角唔入波，講唔通

爆完我角細又停C

馬會得半一

一買你就停

刷到咁1球都冇

主入未啊

馬會接納我主ng 果下我已經知賽果

半一

完啦傻9

刷到20c啦on9

好心你買埋角大

14c

咁當我無講過

半一下盤勁就勁在， 成日唔單止贏盤， 係贏撚埋波

15c

15

買緊唔接納有咩計

15.5大2分鐘收錢

哇屌 客隊運都有埋

笑左

leon唔識入波 淨係識刷角

封盤

買角爆到on9 買角大停足半個鐘on99

Leon傻狗黎

個龍勁撚到

14.5b 4倍幾好爽

9 中龍都入唔到波， 對面神龍？

仆街死啦里昂

其實客隊今日門將上身

係 迪基亞上身

有冇人賭即場完全冇運。

買角大燈燈佢

巴打 法國我同你都好黑

追和得唔得

利昂黑名單

2/2.5b 苦主

爆角爆到

利昂ng

比toluka逼害完到leon

Leon999999

根據我多年朝早墨仔波經驗， 成日開單數， 所以應該no goal 了

賭咩都無運

主隊狗黎？ 14.5s都爆？
你老母賭左3日先推到上3k
呢場閪波輸返晒我3k
屌你老母咩

大家可以入主客ng

買leon都好似黎明隻歌咁傻痴痴
我係其中一個

1-1

Goal 1:1

1:1

goalllllll, 又要我出手燈

屌終於入

補時要cup了

你自己on9早波都all in asap

星爺ho ball

夠膽cup埋

Cup

Cashed

cup佢老母

屌你咁都offside?

單數即係反cup

長追對家可上樓

屌 垃圾咁都入

屌你咩 買主ng就入

no, 其實都未必燈， 可能cup 埋， 最後都係單數

絕殺我立即自爆

燈

無啦 似炸

第二球客完全係送錢

16c完ok?

咁耐應該炸

又爆一堆無柒頭 爽呀

炸

而家先入
上盤都輸啦

炸左

Real

又炸 好波

又炸我即跳

慘了似炸

唉屌 真係炸

慘

又炸

炸了

屌又掛住慶祝？

Diu

星星

利昂咁刷得角法 唔入波真係冇天理

屌

爽 終於比我贏

Lm binc

墨西狗我炸你老母

炸埋

嘩屌你老母， 墨假真係你玩埋我果份

lmfao

Wtf

笑死

屌炸咗

屌又咩事

23射0入球 搞笑

無入球咁都仲有機

炸撚夠未 屌你老母

咩事炸

仲未完 都未知邊個笑邊個

墨假兩場強制開單數， on9,

隊友推人

推人

炸完對家入

Offside

屌你on9

屌你老母里昂 黑名單了

加幾耐

補時入波排ifc

唉 屌你老母

是但搵人入波啦

1-1 完我以後不賭墨假

利昂真係例牌打假波

角大最終成為贏家

買角大個班真係慘
哂緊時間

屌你唔係no goal咩

炸炸炸 2埸夾埋炸撚走哂 仆街

今時今日入完波都要等幾分鐘先確到

早買果d上哂岸

刷角啦 屌你老母
主隊狗爆撚完我14.5s就停角？
全隊撞車空難死晒佢啦

一早買撚左主ng

買左停c

15.5個班

迫害和波

墨西哥成個聯賽都比狗屌

補幾耐

屌你墨假真係

兩場炸埋唔見左30k, 好波
買親都炸， 炸你老母

可能即刻完場

屌 一早完場算啦

我買咗和 一齊針啦

個龍咁勁把撚

最撚慘就係當買下一球又係到死守

咁刷法好彩都無入波，買左2.5s驚足全場

1比1完場我以後唔買南美波

炸佢老味

2場炸到我輸錢

迫害和波聯

出哂口術都燈唔到， 場場開單數， on9

個龍頂左10球

墨西哥邊係南美

炸到我本身收哂 而家針哂

黎明贏唔到因為對面有迪基亞上身

好心個龍咪撚用手擋波啦

如果我買左下盤我夠膽講佢一定頂唔到

客隊龍門上身

0:1 15c ft

半一全一 全面進場

2.5s都要驚 你咪買啦

垃圾 刷咁閪多角把鳩？
咪又係輸波 死垃圾賤種狗主隊
刷角個幾條友 空難死啦！

唔撚賭墨假 屌你老母 哂9哂d時間

屌你老母， 朝早兩場hi 撚左30k

想知呢兩場墨假各巴打針左幾多

30k

冇入波回返血

Win 2k

$370

屌你老母完場先打交有咩用

交下戲姐

唔買墨假喇 知錯了

痴撚線推你老母咩,推推推,正一賤種

針撚哂

針8k

刷角個幾條友 唔撚識踢波 咩事都射走先算

輸到懷疑人生

墨假比狗屌

買左單

18k

托盧卡掛住慶祝唔補腳條友幾時斷腳死

想貼飛， 但貼完我驚我忍唔住流眼淚

貼啦 我都流緊淚

9.5s 10.5s 11.5s 針撚哂

1個推人 1個慶祝 墨假d人係咪on撚9

流淚行勝利道

屌佢老母 琴晩d psv 阿積 真係食屎大

買大輸到仆街

買親墨假都輸錢

墨假blacklist
有冇人成功做到

屌你老母真係，一個唔補腳，一個推人

今日冇澳假吊命

好心班墨西哥友賣返毒品算啦， 走黎踢波害人又無腦

循環嚟，前排就絕殺撚大勝，今朝就no goal撚笑到最後

fake goal 撚大勝

去死啦屌佢老母一球都唔撚入返去打飛機啦

連續2埸咁樣輸真係屌哂老味

300

得返1500 點撚樣起機

客龍墨閪哥正選龍嚟
勁撚到

墨假以後不了

屌你老母球證望撚住我條飛買咩佢就吹返走
除左ifc 仲有咩好選擇

客冇幾可半場半場贏可以lead到尾
仲要遇著個上哂身

Leon 閪撚到
買咩都死

客隊近十場都冇贏過波， 屌佢老母

馬會取消亞洲盤？

賭波賭到想落街殺人 點算

上次我買藍十字俾LEON收皮,

今次買LEON NG又俾條ON9推人收皮

墨假還我血汗錢

醒場好野俾你 沙特阿拉伯[+0.5/+1]

跳落街， 仲起到身就可以諗下殺唔殺

兩場墨假玩完打個和

角大cashed左都係救得翻半條命。。琴日針太多

屌你打個和都夠膽走出黎， 有巴打要殺人啦

正原來今晚有AC 買對家必勝

好想打死馬會班仆街

贏足19日日日正數兩場墨假就收檔

果然平注才是王道

有冇人支持我 依家拎把刀落去斬撚死嗮馬會班仆街

想斬死墨狗班on9多d

要搵高層wo, 門市冇乜用

買咗和-和
雙
屌佢老味閪

墨仔人地找槍

屌你老母琴晚幾場絕殺輸錢冇場炸
今朝兩次以為絕殺收錢俾人炸到仆街

順手幫我斬左推人果條友,唔該

岩 之前平注上7k，而家大注就一野針

個種徦真係可以一日內發生幾次

輸

2埸炸到我贏緊輸返轉頭

巴打好慘

斬埋未入波慶祝個件
條友同grl頭狗有咩分別

Leon黑名單佢算
英超我都blacklist左李城

此昂不同里昂

以後真係要小心星期一朝早既墨假
成日伏鳩人
搞到星期一心情唔好

兩場絕殺 斷我兩個過關 屌你老母

次次一大注一定輸到仆街
乜撚柒鷹眼var 推人miss12m, 神龍全部一齊黎

Gel頭狗我屌你老母

同路屌佢老尾，明明贏都輸

gel 佢老母， 個波係隔離都唔踢多腳

未試過輸到咁撚燥

拿根亞miss 12M
DDG上年7月對提子我買西班牙佢甩手
上個禮拜買熱狗就11saves

allin左主2真係屌

阿聯酋係咪100%？

仲要放飯前輸大錢，屌

真係要停下手先 依排輸到 越輸就越想追 點知就針哂 平注都針埋

屌， 一講西班牙我又要屌7 ddg 條慒撚
輸撚到仆街， 唉， 好燥。 唔提ddg 條垃圾了

MISS 12M真係嬲到打爆MON,試過1日兩場重注因為MISS 12M輸晒

唔係呢2埸逼害 本身贏緊3k 而家倒輸300 屌你老母

食面包算啦屌，仲開飯

贏要谷，輸要縮

500 推到38k

老虎仔一淡咬左我30k我都未放棄琴晚追到18k今朝衰係黎明手上明明客隊跛既

休息一排再奮鬥

我去幫墨仔班撚樣破地獄先

有無得睇返點推人

PSv 炸到懷疑人生

琴晚d 波其實好尻難買
psv, ajax

墨假唔撚再賭

一定要平注 波馬都係
有追數心=gg

食飽先夠精神
放工再賭亞洲盃

屌琴晚半一就開晒半格
尾場就開下盤

呢2埸真係血都嘔埋出黎 休息算 唔撚賭

阿積都算 佢放水先輸
PSv 個球證黑到 炸左幾球
你踢埋佢啦 屌

Ajax 又係on9

墨假GEL個條友幾時死？

今晚熱拿牙

呢兩日半一盤閪撚到
買上盤就對家入波，要嗌反cup
買下盤就臨尾輸半格

基佬 聖衣

富咸

報驚

祖記贏3球先1.9

當我地賭仔狗咁撚

想贏錢唔好買祖
次次一球完開深盤

屌佢老母真係一大注就會輸
細細玩下就狂中

你自己睇下疽有幾可贏3球
一係唔買，要買就買客
不過要扑暈自己兩個鐘

下盤-2/-2.5 1.94 輸兩球都贏半,好似幾好PAY

去馬會入錢仲要俾個阿叔查身份證，仆佢個街

打錯,+2/2.5

屌， 咁撚後生

由針2.8k變針1.3k，贏了

呢d 波賽前你一定覺得祖會瘋狂中出唔敢買下盤
到真係踢果陣你就會發覺係老鼠拉龜， 下盤隊仲會唔覺意又入一粒
琴晚疤就係咁

客win高水果時補左飛

真心呢d 非5大聯賽, 廢隊入左無得追架啦. 就算主追和到, 最後客都會入多粒

中過好多次伏

客盤穩嬴啦 祖記入波不嬲唔多 1球起2個止

啱呀，所以買下盤教飛行mode 去瞓一陣就啱

認真踢咪中出 好似巴黎咁
你估巴塞唔可以9:0咩
佢地玩野姐

同琴日鏝狗一樣囉,DQLMCH

有無人分析點解會開咁深

得c朗岩岩入祖記頭1,2場先會開咁深

然後今日你買左下盤，蛆又瘋狂中出

鏝咪贏盤囉 哥狗正氣波奪冠都反

鏝狗真係屌你老母 買完3.5b 直情唔撚攻

其實睇開祖記,

如果依場買下盤,只要下盤半場冇俾人入2,3球,

走地補少少已經好穩陣

你老母臭閪推乜撚嘢呀
明明入鳩硬推推推推你老母好撚好推咩
正狗閪

你買上盤
安曼咪有老母
你買下盤
Psv 就中出

我就係怕敢,祖記太耐冇食放題,怕佢今場食

水手貓叫

撚鳩賭仔

迫害半大,死罪
3:0之後慢慢妹

呢2場輸到仆街 好彩角大補返d

尋晚輸左場 奧蘇利雲+2.5
今朝走左寶, 無買哥達拉哈拉(0), 買左木狼1.5, Rose 絕殺救返我

所以我反而覺得澳假正氣,

最少有大波被人做逃生門,垃圾墨假專炸晒D入球

買nba ???

祖戰術問題,贏緊會妹

澳假正氣好多，呢2日幫我執唔少，冇佢地我針哂了

我激動到流埋鼻血

仲要睇到客隊差唔多場場都係輸1,2球咁少,

祖記場場贏1,2球,

下盤好似99%的波,反而淆底

拿仔保重身體

呢個真
墨真係狗波黎
最近係咁半1全1 屌你老母

睇返托盧果球 真係入晒旋返出黎咋啵

屌你桌球都有賭

推人吹犯規又唔見咁撚嚴?

垃圾墨假

Btw 垃圾球員斷腳死 未計入就慶祝定
一d都唔專業

墨假以後一蚊不賭啦，成班毒販假波

佢gel頭慶祝

On9到睇咁耐var都炸返 都唔知對眼生係邊

係, 不過NBA輸1分, 仲撚嬲過足球比人90分鐘絕殺架

再買墨假斬手指

今朝兩場波好撚傷
輸5k

阿美主場100%的波

我睇左桌球10年, 都熟
玩返自己熟既運動好D

希望佢入更衣室俾隊友圍嘔死

黑到爆 自己買果d唔係比人反cup就係炸

我都係,,呢排好多絕殺..好易奶野
大家都係做好風險控制好D..

以後墨假玩讓球盤最低消費200蚊算
1000%都咁話 假到

有冇阿聯酋同路

日假,墨超,啊甲

桌球讓度數？ 好似好撚難wo

局數啦清

屌， sor
買佢1 q 147 有幾多倍

尋晚Masters Final,, 19局10勝 讓局數
同足球讓球數一樣

日本

讓和啦

角大啦

想睇返托盧卡果球就睇啦
無眼睇就算

不了 日本慢熱

1粒之後慢慢妹

咪係 睇上兩場都知
唔係比人入左球 都唔會搏老命反cup

一球起兩球止啦

托盧卡果球冇入咩？

香港冇nba

呢兩場贏緊800變輸5k

日本玩角大算

富含又衰on9贏變輸
華簡又走盤贏少幾k

琴日冇人贏，得狗會cashed

成個波入哂過哂線咖喎

要怪都怪幕後同球證 個波入得咁明顯

毒販球證

今晚先有波玩

睇返個replay, 托盧卡個球真係得個波邊掂到白界, 咁都唔計入

黑到

托盧卡太多人買

新手有問題
點解我買200 1.89 佢唔係賠378
係賠289既

半格

報上蘋果動

唔該曬

中半囉

買ac 角大派錢？

0/0.5 應該係收半格 明白了

2k可以點上番10k

最後200
買乜可以復活

屌你巴塞 得6c

沙地盤串澳洲盤

呢位巴打反水？

咪就係波邊掂到白界LO

球例真係唔當入

我真係咁買左兩舊 輸左就休一個星期

我地pmgor 勁中 波強

1500上57k

之後cash out 潛水去玩了

我2k本
玩咗差不多一星期 宜家+600

日本角大

有冇手足賭到有card

賭到有白卡

只會越輸越多

點睇烏雞x阿聯x熱拿亞x保頓？

我昨日1k上9k 今朝變返2k

上9k有冇咩心得

冇 真係好彩 d過關中
貝迪 熱狗絕殺幫我唔少

All in

貝迪食屎狗

呢期都幾多波賭, 遲下日本韓狗美職開返又有得玩馬拉松

今晚淨係買伊巴一場 上盤追數

又黎星期六日100場波

過關全部絕殺斷

場場玩10蚊都要一千

甲府

美職日假追數波

馬會贏哂

前鋒 696 閪鑽 三箭

幫馬會追數

長追三箭

星期日夜晩同星期一d波真係比狗賭

西花 神船 甲府 bee
太多數唔哂 日假大波最大贏家

垃圾Bee 永遠留係乙組啦呢隻臭雞

呢個星期贏到開左巷

派啦

有ching中了

派多次啦 窮到仆街

Me了

派多次啦 輸到仆街

等緊你果300

甲府半大全大已成絕響

上季季尾臭腳

聖伊天 被人cup

100%

係阿巴 ，收工去，預我6點

點解...

今晚好難買

係味只有過關先贏到錢其實 單頭贏多過輸都蝕晒水位

算係 搵鋪有信心就大注 唔駛場場玩

無問題 今日輸左2場炸波

邊個話100%?

頭4場全下盤

昨日尼卡沙勁到

日本9.5b有無同路

就算波底過哂白界 都要波邊凌空位過哂白界先叫入
呢球波邊 cover 緊白界 唔計入係合理

好 去馬

今晚日本上盤有無同路

日本勝在夠正氣
起碼坐底嬴半先..好過19墨假

日本永遠開唔出-1，分分鐘磨到加時

日串烏

同路

回飛前買左

日本仔半一上盤又係撚狗
半場都妹吓妹吓
肯定即場主勝仲高水

睇日本仔踢波幾好睇
成班不死小強咁

日本半大

其實日本去到淘汰賽就變左第二支波咁
沙特要靠反擊同埋把握每次機會

牌面係似半格

係咪架

輸半格

諗緊買日本定半和好

日本仔2.5s得1.66

亞洲盃一定西

日本仔咁多場暫時都正氣
係少大炒對面姐
半一盤買得過..嚴低水咪即場買佢win

沙特fg

就係你咁諗，今場就撚你一獲加時先入

睇下日本仔出唔出齊國腳先

All in 角大定日本盤好

如果係咁 咁抵比佢撚

Av角大中撚硬

上次俾人入兩粒，不了

墨假班仆街狗黎

賤種唔怪得侵侵要起牆

架仔大迫勇也又後備

琴晚比普馬新逼害完 今朝到呢2隊垃圾

同撚晒路 完場前絕殺

今朝場阿甲已經夠仆街，二十分鐘紅牌都夠膽死0:0
追返post 好似墨假仲大鑊 早上波以後不了

朝早兩場，玩鳩兩場，迫害球迷

d人冇起身買阿甲走地，墨假返工時間害死打工仔

日本咩陣

想買日本

冇啦啦開即場俾你咁好死 殺你大波 ng 反cup

沙特有冇主場魔音？

日本冇大b

朝早輸錢先至灰
嗰日返工=白做

日本9.5大

認真mode

與期買盤
不如即場搏高水角大

今晚all in 日本追返

就黎日日都白做

仆街1000平注都好難賭夠60萬拎card🙃

係咁落，早買早享受

其實係明知係伏都要踏埋去，個盤已經夠鬼，排名23讓第四，仲要奇蹟開走地。衰自己戇鳩

日本對沙特冇line up?

巨峰隊有受讓好好買啦

又當沙地費